睇哂咁多場世界杯，整體實力》〉個人影響力

個人表演真係好少，經典場面少左好多

已經再無球王

係吹罰個赤度好高 個人死去都唔著數